好辛苦

好想呢刻攬住你

死左未

針

gay?

屌你老東

？

嗯

我都好辛苦

醫院常客

-.- 駁唔到

+1lm

出未

未ar

探你

多謝先 不過唔使 多菌

我多菌 毒撚